刺客果隻袖劍易唔易DIY整？

暗殺人果隻

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

要斬手指

唔難 我個fd搞兩搞已經整咗把

動漫節見過有得賣 應該係實際造到出嚟嘅
好似都唔平 可以上網搵下
Btw 玩具唔好亂玩 傷到人就唔好

第二代開始已經唔洗啦

陳sir整把黎玩下？

改左板好耐啦

報左驚

唔難整 不過華而不實 用來cosplay就得
有興趣可以上網查下OFT(out to front) switchblade嘅設計
3D print或者CNC都好易做

警察唔會因為有人係網上9up幾句就調查

咁有冇推薦暗殺用咩武器？

吹箭

好難瞄準wor

達文西識整袖槍

加枝雷射筆係頂

會

加個laser sight, 自己zero in

丸子老師 9up你就識

佢個機關夠唔夠力拮入肉啊
學術討論
千奇唔好普及化

現實整出黎把野應該幾難受力

玩左第一袋就冇玩？

整支針啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

ching真係好撚25
你唔記得咗當日nben點樣針到宇城飛唔敢入觀塘？